冰天雪地裝備一問

嚟緊十二月同三月都會去啲好凍嘅地方
~-30°C 左右
依家諗住買columbia嗰啲 但唔知夠唔夠
想問各位連登巴絲有咩推薦

完全唔夠
之前2月去層雲峽，全身滑雪裝，-20度+風超級大，唔夠暖
利申：肥底，唔怕凍

仆街咁應該買咩

認真，要問下去南極著乜

Columbia啲咩heatech收皮，冇鬼用

上網大把教學啦

你都要講講你𠴱 d 所謂滑雪裝係乜先得咖。

基本薄羽絨+發熱底衫+找毛衫+防風防水雪褸
滑雪褲+發熱內膽褲+厚襪+雪靴

果次真係凍到頂唔順，仲要食完飯去都係凍到仆晒街

留名

columbia係咪好似麻麻

同你差不多
我怕凍，次序係咁：
羊毛底衫褲(一套咁買，好貼身的，滑雪舖頭有)
抓毛樽領衫
薄羽絨背心
長袖薄羽絨(uniqlo嗰啲就得)
防風防水雪褸
如滑雪，我會帶定一件厚羽絨背心，如山上忽然大風，可以換咗件薄背心。

一個暖啲嘅頭套，頸位要zip好，抓毛手套+滑雪手套，總之原則係唔好露出任何皮膚有位俾風入。

未去過南極，但試過去啲滑雪地方，零下二十度，山上忽然好大風，都夠暖。

我覺得你著幾多都好，重點係一定唔可以有位比風入，如果唔係會係一個缺口，啲凍係咁捐入去。同埋腳嘅保暖都好重要，我試過上半身好暖，但有日偷懶著咗普通襪，冇著厚保暖襪，啲腳趾凍到好似就嚟甩咁。

唔漏風係重點呀！
我件抓毛係連帽笠
果次層雲峽其實風好大，因為只係行下，冇乜點郁，凍到hihi
滑雪反而唔凍，因為會郁就暖

Columbia 要暖要買到 TITANIUM系列嘅產品先最高級。

以前希慎嗰度有間專賣啲最 Pro 嘅裝備，啲褸件件都3-4千，不過依家好似執咗。

如果想慳錢，上佢 outlet 網站，搵 3 in 1 嘅上身。(一定要係跟羽絨嗰款) —2千左右。

再加件抓毛。(TITANIUM 都有出，有時特價都係幾百蚊件)

有公嘅，可以最底層可以買到佢哋成 799嗰件 TITANIUM OH3D KNIT CREW TOP

無嘅咪U記ULTRA WARM 底底。

下身，反而佢無乜選擇，係得底嗰啲保暖褲，外層反而少選擇。

$$$$
不過性價比低係真嘅。

香港太古食水深到仆街，啲牌子歸佢名下，都買唔落手咁滯。

columbia夠啦，我去-20～-30度地方都係著佢嘅羽絨同鞋，羽絨蓬鬆度夠高就得，羽絨2k+鞋1k咁上下啦